
                      Excelente película, muy buenas actuaciones, y una fotografía impecable.
Es un policial muy al estilo europeo, al que estas películas les parezca lentas no se gasten en verla, se van a dormir
        
            